---
title: "Posture"
titleEN: "Stance"
source: "Playtest Pathfinder"
layout: trait
summary: "action permettant d'adopter une posture"
categories:
  - "action"
---
Une posture est une stratégie de combat générale dans laquelle vous entrez en utilisant une action portant le trait posture. Vous ne pouvez adopter une posture qu'en mode "rencontres". Vous conservez la posture en question jusqu'à ce que vous soyez mis KO, jusqu'à ce que ses conditions (s'il y en a) ne soient plus respectées ou jusqu'à ce que vous adoptiez une nouvelle posture (la première condition vérifiée met un terme à la posture).
